點解李佳芯撐港人 會變左港獨？

真心on9 Ali係香港人撐番自己人 有咩問題？
解除咩合約？
而家做藝人就唔係香港人？同大陸有合約就連出聲都要比人鬧？咩道理？